海外流亡人士成立《避風驛》為港手足提供義務流亡諮詢

唔好意思個標題可能改得衰咗啲睇唔明

佢哋一直冇唔記得香港手足
大家推出去比多啲人知有呢個組織！！！

自推十連

1/10

2/10

支持, 加油！

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

push

推

推推

推推推

推完再 push

幫你推

lol

??

留名跟進

咁高調應該好快GG

點解會gg

支持

撞

畀個facebook link出嚟like下

屌 想打推速成撚

下次標題加返啲人名應該易推啲

Facebook link:

Push

估到

一推再推

正評

神驅巴

hahahahahaha

推呀

再推推推

佢哋無忘記香港

Pish

大大力咁推呀

推更多人知

撞撞撞

要

撞撞撞撞

推
下一步籌組港人流亡政府

Pishhhhh

Shah

鄭文傑唔係前排先話攞唔到居留權同揾唔到工咩？

借個位 會員標籤功能

推 抗爭Mind Map #取回強積金 7.11-12 初選 #特區免簽地位 #國際戰線 BNO「5+1」

美人

再推

push
thank you, 手足

Pushhh

撞！！！

人生有個真正手足的確好極

pish

原來佢哋四個背後有聯繫

去德國簡直on9

咁揚, 驚唔驚班狗同國安放蛇?
就算而家北韓果啲脫北者出書, 都無講得好detail

G持！

推俾多啲手足睇
流亡真係好需要支援

有少少流亡政府既影子，希望日後可以做到相似既野

PUSH